Cyberpunk 2077 PC requirement

係真唔係
1060就得

1080P 有1060差唔多啦
如果想要21:9 2K 100FPS
或者4K 100FPS
你諗你啦 唔洗人地教下話

預你行1080p 啫

中階畫質1080p應該ok

gtx780ti ~ 970 ~ 1060 = recommended
但780係min spec? 有d怪

老實講 1060 我都唔睇好會順

冇記錯recommend係1080p high setting

邊度怪？

老實講我用緊2K MON 3080全開我都預有機唔過60FPS

開埋DLSS2.0

720p?

1440P/1080P兩年內應該10GB夠

吓仲諗住3080行到過百frames

3090就有可能既
始終3080只係5千幾蚊既貨仔

699買到就好啦

遲d公佈左20gb應該好快可以
我因為壞咗display card成個月頂唔順先即刻買左3080先
不過我2k mon 10gb頂1-2年都仲ok

隻game要連xbox one都support到，玩1080p60 requirement低都唔出奇
但開盡4K RTX既就唔同講法

得70gb好失望

以為個世界咁大會過200gb

估隻隻game都COD咩
呢個世界有壓縮㗎嘛

Witcher 3 40GB
BOTW得13GB幾

GTA5都65gb
我嘅2TB ssd好空虛

1070 1080p再戰3年
出40卡先換

換Intel Optane 就唔空虛

諗多左，Minecraft唔開DLSS先得<10 fps
開左DLSS 重要係2k模擬4k先鎖60fps